[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Build 36 , 快盜vs警察 15

幪面超人 Build 第三十六話

快盜戰隊魯邦連者 VS 警察戰隊巡邏連者 第十五話

EveryTime~

預告個樽係金龍？

個樣幾妖豔下

留名

lm

假面騎士聯盟個bbs 係咪收左皮, 入極去都係入左資料庫

龍我又有新form
舊野似係上個post劇場版流出嗰個拉打

異包版Cross-Z
不過最後都係變返Magma

特盟有人討論

X博都賴野

呢個form都收得幾密下之前都冇情報話有

下星期開始請收睇<幪面超人龍我>

雙主角

一開始以為店長有咩陰謀,點知又係毀滅世界

都仲接受到個配色
但原版真係型好多
反而想知點解個樽會去左龍我度而唔係evol度

慘
樽都可以ntr
不過咁嘅話遲啲戰免咪有新嘅免樽

最近幾集D POST推慢左好多,係咪都代表劇情開始拖著黎拍,無新重點
頭30集個個都話好睇,睇黎有機會虎頭蛇尾

對stalk呢個角色有少少失望
本身以為佢係有苦衷先夾硬迫主角群升hazard level
點知原來目的又係滅世

too sad

下集又loop過
龍我救戰兔

有人講話Build個頭開到咁大,到頭來如果Evol只係單純行星破壞者咁就真係爛尾啦完全無首尾呼應

龍我係史上最多強化form既二拉

型彩 ?

Doremifa+dragon+safari+fantasy+legacy
五個

新post留名

下集龍我可唔可以救得返戰兔呢

crozz
charge
magma
金crozz

evol dragon 計唔計

仲有個小蜜蜂同棒球

好撚似大我

係咪已經冇哂人睇
咁少人

未睇

都未睇，入黎睇劇透咩

未睇梗係唔入黎啦

睇演技都值

戰兔又整喊美空

雖然好演技,但美空喊左好多集

如果主角最後變final boss
俾2，3，4拉ko
有無可能？

大我食曬gemndeus 既副作用

下 ?有金CROSSZ咩

次次見美空喊都好心痛
我諗佢應該係最唔黑人憎既大愛撚

真正頂得順變身做Cronus既大我

情報透露得太多，預先講咗龍兔evol都係俾人上身先變，搞到依家睇戲冇乜驚喜

應該下集個form

有咩
我到龍我俾人搶身體先知原來Evol另外兩個form要上身先變

evol=憤怒王子rx
有咩液體再上人身就ok

金色Evol樽
叫住金crossz先啦

之前雜誌寫著evol三段變身已經估到 有張圖仲係龍我打兔evol

會不會係天才樽其中一邊

今集算唔算暗示左啲best match其實冇咩特別意思

有冇機會遲下幾集解釋返？

好似吹大左咁
原本唔係話啲best match係有意思架咩？
佢咁講好似變左全部係店長覺得咁

Best Match係戰兔整出來，原本Build System冇呢樣嘢。

之前有集龍我仲問戰兔啲best match問題，但係又輕輕帶過，冇詳盡解釋。

插落drive會顯示先係戰兔整
好似整身插落板到都會有架喎

Evolto呢種奸角真係幾無聊 純粹滅世
原本都幾期待
不過係咁上人身呢個設定都唔錯 起碼睇落無咁悶

雖然冇講,但應該都係參考石板,再加落個drive

啱啱搵一搵 第3集09:10
店長話只要係相性好就會發光 啫係我地講嘅best match
戰兔應該只係用翻同樣概念放入driver

但邊樣同邊樣相性好又點出嚟？
隨機定係整樽仔果陣決定埋？

今集講咗60個樽都係根據店長嘅印象

唔該追一追上面

黑洞form好似幾好j

係幾型 唔知係咪又上返石動身

把劍
女王同佢打果陣啲畫面幾好笑

好似天線得得B

自己腦補左美空啲耳口鼻入去

姐係難波真係比evolt撚足咁耐
你到底想點

金CROSS Z 龍我變?

其實係d劇情同勢力分佈跳轉太快
仲要跳動次數太多太密
再加上出新form又密
無左以前個種緊張感

我覺得還好
冇以前打老社長果種拖 仲會轉下form

好想娶美空返屋企

開始睇到好老尷 劇情太重覆
賤兔/龍我其中一面賴嘢，另一面講一大論感人嘢又話要冒死救對方，美空喊哂口話「唔好唔要命啦！」，前面無出場嘅記者事後彈出嚟「大家無就太好啦」，然後又發一切盡在evolto掌握之中
以上橋段出現得太多太密啦，情緒帶動唔到又好難深刻
另一方面又要睇洗白後弱化又頹化嘅幻德點重拾返鬥志同實力已封頂嘅海海點捱打，係會睇到人好攰

我覺得ex-aid後期主要睇角色互動同關係變化就其實唔錯，好過build
Ex-aid人物塑造係好好同好立體，但要挑剔一定係永夢同parado嘅演技

呢套D人物描寫同劇情detail真係唔及exaid
賣腐賣得太突兀

戰兔同美空今集條線幾好喎
上次變black hazard頂多失去理智
就算整左引爆器都係美空自己拎住
今集戰兔自己立死亡flag 知道自己老豆研究計劃
就決意同evolto攬炒果part好好睇 一開始仲以為戰兔會俾人集集打到碌地 係難波果part 做得太差 個老野真係好撚on9

好少作品好似ex-aid咁分配得咁均衡
而家睇返ex-aid d演技真係睇到好老尷 好唔自然
呢套就相反 劇情有少少打折不過演技好 睇得好舒服

我自己覺得好一般 講到咩都係evolt計算之內咁
exaid老社長機關算盡都可能有差錯 要轉plan將計就計先可以繼續落去

因為黎斗神呢個角色
不過Build今集都陰到evolt
只係evolt自己唔夠打就玩上身 又俾佢成功左

都唔關事 飛彩為左同伴同未來放棄過去同女友都已經係計算外+寫到飛彩有血有肉
呢d野暫時係build度真係未搵得到

白毛紅眼，同白兔一撚樣

上個post一講完 今集海海又有戲份
個角色真係好正

開頭用唔到evol trigger嗰度我笑呆咗，惡伇都唔係全知全能

佢呢part個動作好似對住evolto打緊飛機咁

完全冇人關心真店長

bat engine係咪佢變

36-end 好似無中期boss，想拖到出final form打爆evolto咁

btw, engine兄弟死左去邊

果兩兄弟咪理佢地啦

下集出返黎

成日摸人JJ

遲下似係又回憶再power up做金龍同天才

天才樽同美空關聯返會好啲

今集到賤兔射返人地JJ

本以為d樽既力量比Evolt榨乾
點知王妃輕鬆一個還原靚靚拳

火星得王妃做到野，個王呢？
Evolt搞人地星球純粹因爲冇野做？

每集開頭海海都出黎搞笑

做返紅音也

點解最近既拉打幹部少左咁多
EX-AID都已經少,Build更加少
基本上得店長一個撚全場

Dragon Unicorn Phoenix 呢d佢唔可以話地球真實有ge野ar ma

哦多Ya

以為今集店長人間體會出返黎
點知都係唔出現

個對垃圾兄弟算唔算

咁計既三羽都可以啦

講自己心聲出黎

有全套

比人點既卒仔唔係啦

有冇人覺得evol只係副boss
依家都仲講緊佢係未確認生物體，毀滅世界嘅原因仲未解釋。可能係某啲野要佢keep住咁做

Dj相樂外判咗俾evolt做

而家先第3型態，仲有黑洞

如果Evolt真係keep住進化可以屌打幾個rider其實夠睇，tt rr用得好都匹敵normal evolt
evol trigger就要用天才樽來匹敵

搞到有d期待最終型態既Evolt

finalboss黎講佢都算係咁

Stalk，Evol，Dragon，Rabbit，黑洞

Gaia memory

由頭撚人撚到尾

用trigger係直上黑洞定係再強化蛇龍兔先

黑洞只係 Evol Trigger ge "Hazard On"

佢仲有一個 Fever Flow 對應"Max Hazard On"

咁近爆炸萬丈咩事都冇

呢個look後生左咁多

個filter執到塊面咁白滑

天才樽=果實,又多位新世界嘅神

Evolt原來係贏國人,點都贏

其實3個phrase有冇分強弱
今集無啦啦話突破左p1
幾時講過p2勁過p1

佢淨係話phase1畀人攻破左,所以先用phase2

唔通第一集真係

記者

屌我都想講好耐

同王妃打果時隱約影左個黑洞form出黎, 心口果橫同腰多左長袍
今集終於解釋左西北都D bottle點黎, 原來係一直都冇消失過唔洗淨化

呢幾集好努力解哂所有bug位

真係出shf

心口太平

唔係好明 d bottle唔係比皇妃吸哂咩一開始

吸吸下用哂力量訓左(搞到美空都訓左幾年
所以剩係吸左上下塊板果d bottle(東都)

thx 我以為佢吸哂先暈

剩係吸曬東都樽嘅原因就係因為前期笨大要賣果十隻Best Match嘅玩具

集集捱打

evol個附身能力咁bug，點打
hazard level5.0打唔贏6.0都仲可以照搶身體

無記錯都唔係全部東都都消除左
Rocket.電車好似都係Faust 搶返黎

唔夠人打就玩上身

財團b邊到黎既自信
個樣我第一眼睇以為半澤直樹黎
仲要出2隻

快d出無敵好過啦

神太遲出，無左想買既慾望

賤兔用個未完成嘅天才樽都咁撚勁 用天才樽 應該都成神架啦

個樣不了

柒到不得了

《假面騎士Build》第37 - 38話 文字情報

第37話 5/27
戰兔的身體被Evolto所霸佔。另一方面，不能變身的龍我，尋求那個人的協助。

第38話 6/3
戰兔記起葛城巧的記憶，但是作為戰兔的記憶卻失去了。同時，Evolto為了制壓西都而行動。

真係變靚仔

俺がお前で！お前が俺で！We are Mighty Mighty Brothers XX！

邪神樣

《假面騎士Build》第37 - 41話 文字情報

第37話 5/27
戰兔為了拯救龍我而被Evolto奪取了身體。但回復原狀的龍我卻不能變身…。

因為戰兔的計劃成功將龍我和Evolto分離，但今次戰兔與Evolto融合了。為了拯救戰兔的龍我卻因為失去了Evolto的遺傳因子而不能變身成Cross-z。另一方面，預知到Evolto的襲擊的Bellnage=美空，將基地瞬間移動。

第38話 6/3
Evolto終於達到完全體。另一方面，取回身體的戰兔以至今為止記憶為交換，回復了作為葛城巧的記憶。

Evolto向難波會長宣言自己成為國家的領袖。

第39話 6/10
Evolto的刺客騎士在戰兔眾人面前現身。

第40話 6/17
戰兔在戰鬥途中取回戰兔與巧兩方的記憶。

第41話 6/24
戰兔為了探求Lost Bottle的秘密而前往北都。

難波係要比Evolto撚

第39話唔通
重有41話
算係有驚喜喎

38最後果個有d問題wo

build要等到41，42先有final form

要畀evol瘧幾耐

往時33—35,6集就出Final form
今次搞到咁遲先出

今年早左一個月播

關咩事 以前9月開始都係3十幾集出FINAL

應該係因為天才SET得太勁，唔想好似無敵咁打贏左仲要繼續LOOP先擺後D姐

build都好似有bat engine,咁佢定天才出先

睇返上面情報應該係mad rogue出先

情報圖出左話比你知係mad rogue 出先

天才算唔算最遲出既final form

應該冇一個夠kuuga遲

唔知海海幾時有新武器用呢

無反白眼不了

我估得Bat Engine 會出係d 外傳到sosad]

但皮套 Bat Engine 設計好似特別d

build 真係壞人幹部太少

咁要睇你計唔計難波 內海 2兄弟呢班傻鳩個壞人幹部

屌

幾型

話時話

evol dragon 同 evol rabbit 個頭都叫做見到兩者各自嘅特徵
都見到龍同兔仔
但係evol cobra連條蛇都冇埋.. 以為同stalk咁樣差唔多

其實你睇返佢隻眼係蛇型的⋯

都幾抽象
眼鏡蛇變左普通蛇
Stalk先係cobra

如果對手改埋黑白好似協調啲

啲紋路幾似saga

其實佢蛇頭後面翹起個個位咪眼鏡蛇個側邊

你唔講真係唔覺

佢係對稱既眼鏡蛇，打開口伸左條俐出黎咁

我而家先睇到

心口係有條蛇 dragon rabbit form 係無咗條蛇

仲有成個頭係蛇個正面

心口
講緊個頭姐 真係要細心啲先睇到

仲有個Evol Trigger ge Fever Flow ,之前d人玩有問題ge dx evol driver試到仲有個Hazard Fever

隻手係敗筆

喺京都見到，忍唔住買咗

如果成隻黑白應該好型

咁下半身係咪紅色

好地地可以三國混戰，各有理念互打，係都要火星入侵

我反而有個問題
點解王妃隻手鐲會係地球
如果evolt一開始就已經上左master身拎番個壞左既evolt driver
咁照道理佢唔會攞埋隻鐲去?

話唔定王妃先係final boss，阻止evol係想起地球復興火星文明

非人類同伴是但死一個啦

仲以為60支bottle係代表住火星各種文明暗示以前火星同地球文明好接近
點知係店長既記憶

應該係廢事搞咁多野

一開始就冇諗過同火星文明有關，又咪又iphone又電視

咪係，火星d嘢同地球一樣好唔合理

一句地球科技同生物來自火星就解到全部野 解釋埋點解火星有cobra

想知點解 Evolto 揀 Cobra

果時係諗火星人同地球人係差唔多一樣既物種所以有好相近既文明, 所以有電視智能電話都唔出奇

就等於點解戰兔=rabbit一樣

屌你咁就真係火影啦
輝夜撚斑 斑撚世人

戰兔同龍我係王妃兩個仔既轉世

幻德係帶土

瀕死個陣俾力量佢地
一個係0 一個係1
順手解埋點解佢地咁gay
best match

聖經隱喻

堅定流？

劇場版？

高達個檯座黎

流啦擺明
點會冇玩具情報

右下角 角色崩壞

王妃上身？

天才form皮套唔錯啦

Mad Rogue真係內海變
睇下Evolto點谷到佢上5.0

Btw佢拎Evol Driver個樣我諗返起Brain

個頭好忙

一海都係冇新form

天才form

會唔會上唔到龍我身先焗住谷內海上5.0

build嘅final form應該係咁多代拉打入面走樣得最犀利 除咗個嘴，其他位置都俾bottle遮哂特徵,唔知仲以為係新拉打